`dnf-repograph` - генерирует полный список зависимостей пакетов репозитория и выводит его в формате dot.

# СИНТАКСИС

	dnf repograph [<параметры>] 
	dnf repo-graph [<параметры>]

# ПАРАМЕТРЫ

- `--repo <repoid>` - Указать идентификаторы репо для запроса, можно указать несколько раз (по умолчанию все включены).

# ВЕРСИЯ

	4.6.0
	Mar 26, 2024
